[數據] 原來利阿大戰 雙方實力差距同熱狗狼隊差唔多

利阿大戰仲衰過熱刺打狼隊

利仲熱啲wo

一齊見證狗會破產

我已經買咗我猁5:0

係人都知阿狗但勁隊會腳軟，反而狼隊好撚勁，唔好當馬會on9

你收皮啦樓主 扮夠我未呀

愛sir帶左班青年軍去

熱狗俾人追和後

all in 7倍?

係咪表示狼隊同阿狗都贏波

串起佢49倍

一個單位變幾層樓

勁

屌

錯晒